唔記得waive信用卡年費

張卡無用好耐
突然email我上個月欠交年費
charge埋我罰款

而家叫我交
打去hotline又無人聽

有無人知可唔可以再waive
筆罰款無得waive？

自己on9無睇月結單

咁抵比啦
下年記住睇

Keep住打hotline 吧 大部份卡都可以wave哂

打咗3個字都仲係線路繁忙

食飯時間打電話？

Cut能左佢

照打去問

打電話問啦

記住要惡

人善人欺

利息 + 年費 + 欠款手續費 ~ $1000

上個月都唔算好耐，打多幾次
要wavie 就唔好懶

趁未有人聽電話，而家剪左張卡先
咁就唔駛驚

唔該哂樓主提一提我
我呢個月都要waive年費

呢啲梗係零晨2點打啦，除非係AE，你好聲好氣基本上都可以wave 返嘅

打電話去叫佢 waive，一般都可以

唔用又有年費既卡好心CUT左佢啦

打去通常都可以WAIVE到

同事試過Citi 卡 ，欠年費兼罰款，打上去， 全部免哂，我同事話想cut卡，個cs 即話送個簽100回50， 最後我同事仍然cut左卡

一般人接觸到既卡

Ae 白金 白金信用 同埋Citi prestige

仲有邊張要收年費？

我有同事因為citi要收幾千年費，打去話唔waive就cut卡，真係幫佢cut左。

無問題，電郵或打去CS叫免年費，兼取消個罰款。

識打一定打英文hotline

之前渣打唔知癡咩線收年費冇得waive
結果一律cut哂

搭單問
信用卡利息點計？
有次手殘交漏一千
罰息罰左成千蚊
打上台問佢話淨係得min pay 同full pay
交漏1蚊都成條計息
係咪真？